外國野雞大學

大家覺得外國野雞大學同香港八大比係唔係輸成條街
而家搵緊工 覺得同八大比完全係零兢爭力

利申 全球200位雞U

係

利申 全球200位雞U

巴打都係FG?
搵工搵成點？

識人>專科>學校名

無人、廢科、雞U
人生已完

未grad，但都知唔會容易搵

專科睇行內reputation，非專科直接睇校名

巴打共勉之
祝你Grad左搵到荀工

專科但係無人會讀 近乎調理農務系水平
校名更加係哂9氣

咁咪睇香港對呢科嘅人才有冇demand囉
冇嘅話咪姐係同非專科19樣，變咗做睇校名為先囉

講到tier 3 tier 4嘅大學有唔少hr都唔會識分啦，都係睇work experience (e.g. Intern)果啲先，佢得閒咪會睇吓ranking去比較吓，又或者base on佢聽返嚟嘅嘢去make decision (e.g. 佢聽佢朋友講xxx大學唔錯）